只要候選人俾到大家信心可以做到以下承諾，就一定投得過

承諾進入體制後會徹底革新現有體制，成立一套不受中共控制嘅新系統，好似區議會冇秘書處照開會，成為民間可以代替政府角色嘅新力量。

沈旭暉都話係最後一次玩功能組別，所以我哋要投嘅係承諾會光復議會，廢除功能組別嘅政客。只要肯做出依個承諾並俾到大家信心，所有泛民都可以投，包括白頭佬

建議大家睇吓各侯選人政綱有冇應承，唔係用「爭取」依個字眼，而係明文寫「必須廢除」，再作決定

Push

只要可以咁做，所謂本土泛民分岐通通都唔會存在
但係候選人要俾到大家信心

咪即係港獨囉，然後DQ
低質po

立法會議員冇能力立任何‘不受中共控制嘅新系統’
Btw公開講俾位dq?

香港人抗爭目標係脫離中共控制，制度內外都係，我諗好多人都認同，光復香港必先還政於民
如果自我設限，咪違反進入制度係為咗革新制度嘅目標

你们香港人显然不了解中央政府对港独的定义

你個post

陳梓維你投唔投

睇政綱

泛民比到信心人就咩問題都冇

泛民比D腰骨未冇哂呢D問題囉屌,唔係佢地反對都唔敢投點會攪成咁,你點說服人你真係議會抗爭緊呀,都過硬啦,咁我都投讚成,咁我都可以講對住共產黨都輸硬啦咁我不如射落海,選你入去你就剩係係到下次下次下次,你比人睇到泛民真係肯抗爭泛民真係改變緊,你先叫到人投比你架,仲講埋哂D咩ON9民意,如果派一萬就收買到,你到7 8月建制一出黎派著數個班人本身都係會比建制拉走D票架啦,你居然妄想可以保住呢班人的票而去得罪哂深黃陣營根本就係ON9

泛民剩係識話人中傷分化,咁點解你唔肯改善呀,點解要比位人入呀,點解衰足廿年都唔肯認呀,知唔知點解侵仲係形勢大好呀,因為班左膠仲未知自己輸咩呀,泛民明知發生緊咩事都仲係唔敢,我怕,輸民意,跟住叫你繼續含,泛民肯的起心肝撚有人說服到人投白票咩豬頭就係因為泛民柒又唔肯改,先令白票論站得住腳,因為佢地仲係做緊同一樣做左廿年的野,你點說服到人繼續支持你就真係可以帶黎改變呀

我地全力反對但係議會暴力都係通過VS我地都係唔夠票架啦,咁我為大局,為眼前,為基層,為XYZABCDE 所以先投讚成架咋

你覺得邊樣說服到人? 雖然結果一樣,但係擺明車馬抗爭起碼比人睇到你進步緊,泛民含淚投票跟住叫選民含淚投泛民,究竟同呢廿幾年黎有咩分別? "總之你信我啦"咁樣?

幫基層更加係聽過粗口,你話個基層講都算,佢真係唔識,你老母你班人玩政治的你會唔識?係咩原因令基層咁慘?佢地比人吸緊血,政府派塊膠布同你講你唔幫佢止血仲衰呀,止住血先啦,但係我會繼續吸佢血, 你居然同我講拎塊膠布係為基層而唔係阻止政府繼續吸血,跟住又叫人投票比你.......白票撚站得住腳未就係因為咁囉

其實大家重未團結，真係因為泛民往績太差
泛民重有幾個月時間改變大眾印象

都係會DQ 呀

只需將必須廢除功能組別寫入政綱

用手寫

變得咁快

班友仲係幫緊武漢人同新移民呀.......佢地唔肯生性你點團結呀